65歲盧宛茵出碟做樂壇新人 同撞樣衛蘭爭飯食

喺「BB來了」演活辣奶奶嘅Madam 盧宛茵，把口原來唔係淨係識同新抱嗌交。聽下佢點講：「你哋不好以為我平日拍戲多數演阿婆，刻薄奶奶，白鴿眼外母，阿嬋等角色，其實我仲有鮮為人知嘅一面。」

成日俾人話同衛蘭撞樣嘅佢，估唔到同衛蘭一樣咁唱得，仲要揀難度高嘅爵士音樂，當日訪問梗係要即場Jam番首歌。嘩，真係一鳴驚人！佢憑住呢把磁性聲線，即時收兵，迷倒結他手Arnold Lau。

依家仔大女大，Madam想追夢，希望喺65歲之年，做樂壇新人出唱片，呢個決定連阿仔同個孫都舉腳贊成。盧宛茵：「乜嘢都想試下，出唱片，又繼續演戲，隻唱片開始籌備中。」

呢個奶奶原來自細係聽貝多芬，莫札特嘅音樂大架！「爸爸鍾意攝影，古典音樂，可能因為咁，自細受佢影響。我記得細個時候，如果聽貝多芬，莫札特那種古典音樂，我爸爸會同我一諂聽，但如果我聽時代曲就唔可以俾佢知，因為佢會鬧。所以我要靜雞雞匿埋聽，否則爸爸會鬧，唔俾架！」盧宛茵說。

同衛蘭合唱啦

衞柯

想做佢小迷弟

咁衞蘭幾時去拍劇

屌
我get到你想講咩

唔通係 痾爛屎 -> 衛柯 衛蘭 衛詩

衛柯 衛蘭 衛詩
好好笑？

好笑

伯母

以一個尖酸外母嘅角度去做一隻概念大碟

香港尖酸刻薄 白鴿眼既外婆代表